[美國大選] 川普總統強勢回歸！向群眾高喊：你們想我了嗎？

美國前總統川普離開白宮近6星期，保守派政治行動會議的民意調查顯示，他的基本盤仍很雄厚，10人中有近7人支持他再度參選。

他沒明說自己未來計畫，讓台下群眾猜不透他是否會再度挑戰拜登。

川普今天演說中再度宣傳自己連任失敗是因為選舉舞弊，他表示：「你其實很清楚他們（民主黨）根本輸掉白宮了。」

「但誰知道呢，誰知道？我搞不好會決定第三度擊敗他們，好嗎？」

川普聲明支持一位共和黨候選人在國會初選中，挑戰投票發起彈劾他的現任共和黨眾議員。

川普總統 我地好掛住你啊
無左你呢兩個月 我地過得好痛苦

仲有3年零10個月 我地會等你重出江湖
美國第45、47任總統川普

侵侵

我川威武 川皇必勝

Young Man
There’s no need to feel down
I said young man

今日起邊個仲支持民煮狗 我全部屌佢老母
尤其傲狗條柒頭皮 祝佢含家產

無得贏啦講真
上次比佢哋出到cheat今次點避

侵侵係2000年後最偉大的總統

你睇返我個分析post
話佢係美國自開國以來最偉大既總統都不為過

wfc

如果侵侵2024 唔出兵中國，美國人連早餐都無得食

唔使2024 啦
今年就反擊佢老味

難啲喎近近哋就有朗奴列根，遠啲就有JFK艾森豪威爾

CHINA VIRVUS
WE WILL WIN

歹勢 他們連個咖都不是

原來佢係民主黨臥底𠝹共和黨票

Trump

Yes

咪發夢啦 Deep state 今次浮哂上水面拉佢落台
出年開始肯定搞到佢成個家族玩完
點會比你死灰復燃 咁傻仔

滅撚左侵 根本係兩黨共識